點解急屎嗰陣越接近廁所就會越急？

有冇人有同樣嘅感覺？

狗比人訓練

即刻向後跑

咁下次見到廁所應該入定唔入好

即刻跑走咪唔洗去